如果你過咗25歲仲單身，你每個月積蓄起碼多20%呀！

零嘅120%都係零

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

lm

lm!!!!!!!!

中秋典算牙

比牙剛推爆晒

樓主係女？

新人

點解個標題咁有創意

說好的括號

咁都有得binc

手癢 負皮me 吧

繼續bin都得

正ed

lm 睇bin

請bin

刮 括號

女人貢記仇

新人lm

自從學識賭錢，我每個月積蓄起碼-20%

樓主係未好恨拍拖啊

學費啫

係呀
有冇介紹

我

肉色嘅巨人啱？

真係bin 到

新地lm

樓主又有溝食

又有仔食

留電話，即刻打畀你

又窮又冇女！

多20%可以做多好多野，可以快快上車

車已上

真。樓主

有樓是咪有女

又窮又冇囝

2180000000000000000000

但無女

有邊個真係食到

原來你係鄭嘉穎

係，所以單身係好事

頭先搭車見到對面對情侶冷戰
見到好心up

快啲好返啦

無錢無女無父幹無學識無真心朋友繼續留名

留意左好耐，次次個topic都幾好笑

係咪有tg

新地賣哂

一齊入嚟圍下爐啦
俾下21嘅idea

矛積蓄所以聽日要返工嘅狗lm

返到嗱？

冇
不讀不回

懶巧笑

無錢無仔無父幹無學識無真心朋友

係
返嚟做狗了

返三日only都巧

你無論有多苦，也比不上他

如果你過左25歲仲單身，你諗下21歲個時進入社會大學未？

樓主又扮
明明一拖四

數四個比我

佢地講嘅

人呢人呢

豬豬

想返去撚貓

19入左啦

念念 今日我又出左成日街

抄我

19泡菜

有冇TG GROUP?

佢地可能有

佢地可能已經有

想唔想食？

春春有 但佢唔開 又無用 我地後來先入呢個post 但佢地話已經無用

食

星期六食過

唔明入d tg grp要打表格 又名又email又電話

琴日又話小圈子

唔係點西走d仔揀d女出黎

幾欣賞呢個post 次次都改唔同名，次次都比你地呃左入黎

食seventeen

用黎笑你有幾毒,
好似係

歡迎加入

佢地小左 我無入過

正解

實名制咁危險

所以見到就算 咁煩

Tg唔係唔洗電話真名架咩

唔使呀

是鳩但啦

點先埋到你地堆吹水?

冇水吹了 冇哂人

Btw以前打機見過你依個名

大眾名9改

同問

我都想知
成日冇人理我

食韓燒

因為你冇25歲

話食燒肉食左幾年都未食到

同齡無朋友

俾次機會 我已經25歲

開topic 講下煩惱

我既煩惱就係單身

小事啦，呢到全部都係
好似..

俾次機會 廿五歲多一個月

你出去是但一個post話自己絲打大把水吹

代溝

我理你

有女我仲洗上連登?

又一個post

你地?再約囉

點先可以有女

食到好飽

咁唔係一件小事！

駁唔到...

點先可以有仔

我都係
人生同就係差緊個男朋友

樓主
我可以叫你春春嘛

俾個topic名我

一條仔都唔識

春春～

25歲多十x個月

加油啊

重未識到咩 話晒都開咗咁多個post

有囝都會照上

大把仔

以為你25歲多1x年

求介紹

年輕

18入左

你小朋友要叫我春婆婆

你都要呀

我日日都六點成醒左

我抽中左 下個月去上堂

我咪係囉

未
佢地內部match哂

唔飽呀

16歲+1x年

有無見晒

唔係信啊

放低tg
不過好似冇用

牙剛18+1xx個月

分左手之後 好似無開心過咁

信架我

求match

放過啦 無人add

幾千天近況幸福嗎

一放底會唔會一大班人負皮我

冇上水嗰推

求A0毒撚心理陰影面積

試下就知

即刻上一上先

牙涼

冇用
我tg post留過好多次留咗成年

復合

放左會唔會一班仔仔衝嚟

試埋今次

點先可以變靚女

真咖
長期秒回

內部認購晒
但從來無禾份

肥西ok?

我即衝

幾歲呀

都分唔到男女啦

有 仼君選擇，想match 冰個pm me

冇可能了

係咁嫁咩?

原來短時間好多人覆post追留言都幾辛苦

Pmed

起底先應該會好啲

玩9me?

除左整容我諗唔到

唔好復合啦
最後都係散
會仲傷

利申 過來人

你唔洗變

牙春有幾多貨喺手

4年了

可以吹吹下水先知佢係仔嚟 到時真係hehe 啦

點樣先用到pm
完全唔識用

Tg都起到底

仆街我已經諗到個個場面

拍過拖

我自薦啫

我都想整
但好危險

主動

我話起左放tg位會員先

跟隊上水

冇可能真係好sad

要呀
就算係肥西
只要靚女都有人溝

失敗左仲慘過而家

拍過拖 姐係有market

以我知都3 4個啦

4年都仲未開心

酒店一開房門

首先要留低tg

都冇pm

飢渴了

拍過但冇結果

名單？

我呢D女仔手都未掂過嘅真係等摺

一個二個moon post

姐姐今日著咩色衫

我意思我自卑配唔起任何人, 行近D都有陣綠色毒氣飄出黎

要唔記得佢個段時間都好sad

苟姑娘

復合到 我即刻求婚

念 豬 卡比

少過剛牙一半

只會傷多次
復合不了
如果係岩 就唔會出現分手個選項

好馬不吃回頭草啊巴打

至少唔孤毒先

無睇一排又爆左
唔芒追唔切

音音姐

一班單身嘅連登仔係度叫春

法國成日moon post

那動人時光不用常回看啦

零嘅一半

識個朋友 未洗hehe既

又呃鳩我

可摸以請我去忍 想食龍蝦伊麵

地方無事

微整試試佢先

這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

問老母借黎拖下先
練習下

唔使moon啦 突入is ok

我唔好 俾我食啦

易呃嘅念念

需要

呢個post 唔洗追 見到入嚟叫下春is ok

醒下啦
復合到都唔一定會行到落去

HKG +就有
一係返去揾牙joe
連登pm只有tg

即係8

想食咩都得

愛

春春 春春 where are you

我係春春隻兵
娘娘幾時派糧

有棍不了

念豬

復合變兵呀

巴打好長情

自爆

我唔理 可惜機會都冇

我仲未去到gay 呢個地步

睇到呢度有班巴打好以中途轉機

派甩膠比你

不了 要整要大修
微整啲位冇乜野整

叫me？

唔撚係呱

🍋🍋🍋🍋

你都可以轉

所以咪比仔呃
咁既年齡咁仲on9

我唔會轉嫁

唔小心

搞亂咗

由炒粉面之後可以完
我淨食前面個啲

冰個想知

長情無用架 我都唔想再諗佢

揾個新target?

膠我大把

會遇到真心嘅

求名單

除咗搵下個都冇乜方法

真心咁黎呃鳩我

我明既

8呀 1都未有呀

呢個巧笑 轉咗基

唔巧笑住啦
名單喺邊

本身有潛質

搵到先得架

黑人問號

其實係咪女都鍾意BL

She she得唔得

人大咗少啲機會呃掛
都想認真settle落嚟咖

搵唔到呀

She she掂喎

She she

實有人中意on9 既

中秋後可能有

就快係架啦

No

Heme ok

會唔會考慮吓我 hi

眼瞓

9下9下咁先正

熟悉會然成日唔上水

係呀
想有個安穩啲既

好事嚟

等我要

岩呀 巴打（？）識貨

中意on9名單

1.念

完

我真巴打

難分真與假

琴日睇左套漫畫喊到仆街
好虐心

祝福

笑咗 咁都要爭咩

咩漫畫?

邊套呀

真巴信我

唔宣布完先走

好多偽巴偽絲

100蚊都想慳

紅字就要架啦

邊有咁多絲打，計我話在場7成都係巴

咁都得

有殺錯無放過

擺好張飛驚唔記得拎

7成會唔會少左

飢渴full gear mode

Why 單身咗幾耐 唔經唔覺 我都就單身咗一年

Hehe

唔問都啦知 年半啦
好似過左好耐咁

4年 好似琴日發生咁

我單身到開始懷疑人生

4年都未放低 咁你真係要加把勁

25年

「未」成熟

講個女主角個後母仆街黎
係佢個仔同老公面前扮到好好人
但佢趕走左女主角個麻
女主角去做女公關儲錢打算同麻住
結果佢儲夠睇單位個時個麻
出左意外死左
又撞返個初戀 但初戀只係同佢維持SP關係

我睇到佢麻死左喊到豬頭咁

咩劇情黎 好慘

其實放低左好多 只係之前係巴士見到一個好似佢ga女仔 之後係ig見到佢unblock咗我 但又無俾我follow

聽日朝早有活動
諗緊要唔要返一返屋企再出去

單身左廿幾年啦

又去左邊個屋企

可能佢都想放低你 我都會unfollow晒 同唔俾佢地follow

真毒留名

Ig咩黎

佢一早放低咗啦 兩年前見到佢拍拖 個心好似俾人插咗一刀咁

都幾好食架

牌子黎 LG

你又點知佢真係放低咗呢 不過人地如果拍緊拖 就唔好打擾人

係好慘 但好睇
點解要咁對佢
佢仲要比個細佬上埋
好彩喝得停佢

我都係被block的一群

見佢無俾follow就算 諗佢真係好攰

莊

就算俾你follow咗又有咩意義

今晚好多新會員
我追唔到post
訓先

想知佢近況點 幸福嘛

跟隊訓
聽日又返學

晚安 豬豬

早抖 豬

幾千天近況好嗎 每日忙碌嗎

幸唔幸福又點 只係向後望
永遠都行前唔到

好

醒啦！

幫我訓暖張床先

未醒個陣有女追 拒絕咗

訓著左一齊訓

Why

有女追

未醒覺得仲有機會
或唔想搵人做水泡

因為個陣心入面仲有佢

個時點解分手

我都想有人咁對我

未醒個陣

鬧交 自己沖動講分手

有既 未出現姐

無得後悔啦 個時做咩唔即刻say sorry

我依家已經唔會因你小小野而嘈分手
但最後比人叫分手

呢個歲數 唔敢再幻想啦

有冇人因為呢個post溝到仔

Hi all

卡比

個陣講過 有日話拎返d野俾佢 諗住同佢當面道歉 但佢又帶個fd黎

做咩個樣咁鹽濕

依家有 我會好好珍惜 可惜回不去

諗返以前 好自然會聽返eason同周杰倫

算啦 不過我諗你ex個時都好傷心

因為
唔知點解好想用

佢話好憎我

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去
分散時間的注意 這次會抱得更緊
這樣挽留不知還來不來得及 想回到過去

要留tg?

樓主出左

氣氣你溝女既

我明
每次分手我都會話好憎條仔
有幾愛就會有幾憎

但當感情沖淡左
就會變左回憶
對個人唔會有乜感覺
好似空氣咁

你又話訓

因為你鹽濕

又話訓

feel到佢溝女即時彈起身

feel到你傷心緊即時彈起身

做狗留名

算啦 過去咗 好好珍惜下個女朋友

無呀 唔係仔黎咩

留tg?

見到咁熱鬧唔想訓啦

我都明 但心底入面重係會有佢既位置

match

聽日要幾點起身

我4年一諗返就好似冇咗靈魂咁

叫兩聲黎聽下

你地本身一齊咗幾耐

關上這間房

有下個先講啦

好短 半年

我要初戀呀

9點 有排訓啦

你贏

汪

好幸福

算啦咁

☠️比舊骨你

無得唔算啦

返10：30 是咪正
可惜IT 無女

唔怪得知未訓

見你未訓專登唔訓陪你咋

係愛啊
好感動

連登有愛
佢地唔見晒

瞓覺前留名

想食肉

早抖

訓哂

晚安

BBQ!

Good night

好熱喎

路過 樓主平時用幾多時間諗標題
都幾搞笑 咁風趣應該好快溝到女

花花

都唔係完全無

🍖

Hi2014

起碼見唔到有先

戒甜少肉戒凍飲，聽日起身開始

哦

支持please

新人取暖揮手

利伸 差幾個月做魔法師

我實支持你架

有你溝唔溝先?

Lm

公司有

戒唔到

最近飲檸水終於習慣唔落糖

好事嚟，我檸茶都走開甜

熱ot 一定唔落
因為加左跟本都飲唔出有甜

對身體好啲咋為左

第一日，第二日，第一日，第二日，第三日，第一日，第一日⋯

我都係
但好難呀
你睇我食咗成日甜野

好少飲檸茶

餓

最近進化飲齋啡走甜

就嚟轉職魔法師揮手區

幾時進化做檸啡

我已經返緊工

You’re not alone

就快變魔法師揮手

bem

早晨

Good morning

好眼瞓啊

春

早

準備做冰法

新人留名

扮學中

你專心上堂/媾學生妹

男校啊春婆

專心食仔啦

一起身就肚有咩玩法

肚痛

睇錯 一起身就大肚

其實啱

單身可以做到0 social 0消費

沒有比較就沒有傷害

那有錢 果排搵地方住一定好貴

多錢都係用黎去旅行同買game

仲有幾年就到

斬下眼就到

真係過得好快

welcome

岩岩搭地鐘

鐵*

點解唔包住

男校 有潛質wor

放假未

gay不了

牙怪

星期日天文台比你

唔識日文有矛機！

有呀 唔一定要識日文
可以做其他遊客or 後勤

想做執房

三號風球庇護工場唔駛返

姑娘話返左唔走得

3號波

有咩用？

幾時掛！

11-1
不過係毒撚風

11-1

呢舊是咪山竹牛肉

25歲剛分手
想死

8號有冇機啊

打到正10號都得呀

禮拜五六日一都要返工/返學
比唔到full day比個上午我訓多兩粒鍾都好

呢啲野好睇天文台

星期日怕咩打10號
有股票就點都唔比8號姐

覺得你可以去書展出本 《如果過咗25歲仲係單身》

今次一定發達

出po出到唔睇user name都知係你

內容係咩

星期一啦

如何偽毒食仔仔

好似最近好流行果啲書咁 一頁一個你post既內容

例如

page1 如果過咗25歲仲係單身 你身家多20% 呢個post內容
page2加啲濕鳩插畫

page3如果過咗25歲仲係單身 你會賣月餅定嫁王子 果個post
page4加啲濕鳩插畫

如此類推

認真好多呢啲作者發達到開公司

反正你都日日出po 諗諗佢

一睇到即燒書

記者朋友我係牙拎

牙叔好耐無見

收工未

有尖撚啊！

放飯了

多謝意見
我下得閒post d 插畫比大家鑑賞下
跟住抽啲精選內容

牙叔去咗邊

你好牙拎
去完旅行返嚟了

去咗玩

巧羨慕

又係旅行

又咁早放飯

組隊去旅行

學生哥又放學

nplm

今個禮拜放早放

係放飯唔係放學

巴卵閉

你話早放呀嘛

你都去啦!!!!

要自己去

早放可恥

去吓旅行
見識吓
個人心情好啲

自己去有咩問題

12月同3月都會去
無乜錢

係早放，但係未放囉

頂你
12月都去啦

牙叔
禾去咗撚貓撚狗
巧治癒

成功出到記得落我名 我第一個排簽名會

好想撚大毛狗呀呀呀

牙怪
去咗邊度撚呀？
我都有影到貓

你走開好無？ 以為改咗名就認唔到你咩？

咁串

拖手

有得孖住去邊個唔想

飯氣攻心得好屬利

訓囉
Btw犀

返緊工 似係上堂訓覺呀

細個冇認真讀書搞到而家咁

阿頭方三日加依家好relax

我已經見到自己嘅將來

瘋狂流鼻水

射

GOAL!!!!!!!!1

食左粒懵仔丸 on99 中

不了 今日

好橙

小心比膠叉叉到手

滾動到咸左

要為健康加油牙

工已收

岩岩洗完衫晾埋 好悶

係學校賭錢賭到依家先走

3號風有得收工！？

唔關事

思貝

早收

搏打?

褸打牙？

好想識下女

點解生活圈子都係仔

要還㗎

生活圈子都係女就識到咩

大加巧
禾是大雨

hi 大乳

起底功能

龍尾係度

00有矛掛住禾

點解你會識佢
馬刺20號

R爆頭
即刻Google左

樣衰既人注定。。。

忙到個腦空白

有睇 NBA
退左役
懷念下

屌你啦...人愈大愈窮

冇車冇樓冇女冇學歷

零丁收入！

居然
有話題了！

慘
春春呵番

點解識親啲女仔都係有男朋友

別來關心

檸檸請人食檸🍋

躺着也食🍋

牙生我攰屎了

因為冇男朋友嘅醜女你唔當女人

牙生攰屎禾了

春
我對你唔住

連醜女都無得比我識

貢早收工就收皮啦

睇錯嘢
你地繼續

去左做尖啊

認唔到姐姐

我，catgirl柒版

黑人問號❓

係牙生攰屎你
我出返去先

我決定左要自信d

唉...做運動發洩下

姐姐應該自信
冇自卑嘅理由

攰，又懶

如果單身
積蓄應該多 50%

牙春都應該自信

小狗

你唔當醜女係女咋?

嘩
好耐無見過你了

咁都認到我

Sor係 80%

啊春你都係啊

正能量d可以吸引多d正能量

牙蛋你好

雖然單身，但都係儲唔到錢

我肥醜柒毒窮

卡比又識

都係，所以拍拖既話應該會負資產

醜女表示認同

舊登識佢到依家

冇呀而家努力同人傾計
攰都一日覆一次

一齊儲錢 想有人管

有冇沖咖啡

好叻啊春!

認到啦

我記性一向都好

你啲錢去哂邊

我都想有人管，但又想買玩具買遊戲機，點算好

最少都 1分鐘一次啦

咁你都知

俾哂你地啲錢我
我管哂你地全部

咁你要比返個女朋友我

有日如果見到，又即刻唔想再同我傾

攰都要做
我要搵啲野黎發洩

牙春又俾人sm？

大洗 買好多嘢

醜女都係女

管得嚟打機可以的

咁點會識唔到

返工忙，放工攰

我可以介紹啲 dse 妹妹俾你
最近識左唔少

有喺tg post見過你

關禾咩樹

我呢我呢

無多餘錢買野

之前成日上 tg post 撚狗

打泰拳啦去
打撚哂啲壓力！

要識女仔其實唔難

衝啊

其實點會識唔到呀
就呢到都大把啦

睇唔上眼呀啲人

你自己咪一樣

冇 每個都高攀不起

我都高攀唔起你地個積蓄

有囡咪仲開心

被人暗串零積蓄好唔開心

100%未失過手 派檸檬方面

之前拍拖有儲過 分手洗晒佢

可以食檸檬都係種幸福

點先叫做識

女既野, 浮雲黎
你都可以有架

去買糧草防風先

我宜家就真係0積蓄

成班都熟
可以約出街

係喎...買定薯片杯麵汽水等星期一八號

毒撚少約女

比囡約

For 星期六至一九餐！

都好少

你約佢

九餐都係垃圾食物，諗下都興奮

快左四倍

開始橫風橫雨囉

【有解構圖】無根男花5萬再造陰莖 44歲破處展開新一頁

無j 都有女

有囡約

你都有仔約啦

三餐杯面 ， 兩餐薯片， 兩餐罐頭，兩餐麵包

一日4q不是夢
手指都損

又冇j

自從比人見完唔覆機
已經放棄了

j咩呀

唔約我

借晒出去

係地鐵企都訓到

台風馮馮

巴士有陣尿壓味

今日係人生第一次抽中nike啲鞋

今日莊過健身室入面好多大隻仔
會唔會之後有艷遇

跟據我經驗Gym room 多數都係gay佬

訓買咗$300魚打風食

念念頭山pool了

Gay佬睇下都好

冇了
今日買咖啡 個咖啡師同我講
今日我係第一個買依杯咖啡既人

又可以FF

有無問佢生意咁差點圍皮

我去咗跑步

返咩啊

咁識男仔呢？

我一大早 9點幾買
杯野今日新出
仲叫我睇下有冇野岩

都好容易
我都成日好多男仔朋友

我都好多女仔朋友 交換介紹？

中學

好喎

我又識

你想要男定女

我想識女仔

咁要搵絲打交換

有機會真係可以

深夜小狗係咪舊登好鐘意飲咖啡果個

係
宜家都有係飲食台出 post
(不過最近好忙無出)

其實有咩原因女仔係香港會識唔到異性
我諗唔明

或者你可唔可以講吓可以點識？

咪就係 係香港做女仔cow仔都易啲
調轉係仔嘅話, 除非好有錢/好靚仔 cow 5姑娘就有

其實好多架喎
返工啦, 出活動去玩啦
做義工, 興趣班
又或者tg group 之類

其實作為一個香港人, 唔會話唔出去玩架
唔會搵唔到興趣出去玩
咁傾多兩句
應該都唔會話識唔到朋友啦

係太多女揀呀，急乜撚

其實係你好主動去識人
但唔係個個人都好似你咁

我的確係一個主動識朋友既人

但如果你想識朋友, 就要主動去識架啦
想得到一樣野, 就要去爭取架啦
唔通等個天跌條女俾你

我朝9晚11

已經主動咁識
但識親都係同性識唔到異性

其實我自己覺得拍唔拍到拖就人夾人啦
但識朋友無分性別

我真係唔出去玩
夜生活都冇
又唔煙又唔酒又唔蒲

等就打風嘛
等收工狀態

平時唔係咁

我都唔出去玩其實
唔煙微酒唔浦

進修識個啲都真係同學囉
又唔會話變到好fd
反而同性就會變fd

我都係咁諗,識朋友男女樣衰唔樣衰肥瘦都無所謂
只係覺得我自己真係無咩異性緣

老實講 異性要識總係有時會識到 但發唔發展到 又係另一樣嘢

第一次煮餐飯俾屋企人食

我都係唔出去玩
我放假都係自己一個行街或者去做運動

有咩食 圖

朝7晚4-7既朋友
我加埋坐車來回共三小時車程起跳

7點半返到黎食完飯hea左陣而家準備訓

好普通喳

我係異性果啲特別 fd

冇機會

咁呢個可能真係關講野既事啦
都仲有得救唔怕

咁你要多啲約人出街啦

其實約出街可以做D咩
食飯睇戲好似好行

屋企人有無問你發生咩事

有時會想自己一個行,想去邊就去邊
不過有時都會約一班朋友食下野嘅

話我轉死性

重點唔係個活動
其實重點係個人

小狗仲有冇搵舊登9093吹水post d人

無乜
宜家入去都無人識我啦

亂入time
Hi everybody

咁你無拿拿做咩轉死性

Hi

9093 我最活躍果陣係接近5年前

可能命運註定我一世都要單身

無呀 突然心血來潮咪試下煮

秋秋 Yo

廿幾歲仲單身傷心揮手區

揮埋腳

其實邊度出問題 最近諗多咗
更樣衰嘅都有人要
究竟點解

間米線鋪十張台有八台都情侶

我未夠好

揮得既都揮晒

你別投訴

真相

咁點先可以好啲？

有時 真係係街見到 咁都有女 就覺自己好失敗

無架啦我

係更樣衰更肥都有

身邊完全無女!?
對上一次表白幾時

緣份未到！唔可以咁灰

唔係好唔好問題
反而好 啲仔會唔珍惜

空氣哥

其實未必你唔夠好
好睇timing

我指緊條件上點可以好啲

魔法師都就來上任,廿幾歲仲有時間ge

都有 但唔覺有機會 又未去到好鐘意

可能已經過咗

等哥哥出黎幫你分析下

有女唔識得珍惜嘅人最仆街

可唔可以俾次機會我珍惜下

肥咪減肥
唔靚咪學化妝 護膚
著衫方面配搭一下
笑多啲
禮貌啲
咁掛

如果唔係鐘意 真係無謂晒時間

係呀 又話你對我太好

拍拖唔需要表白

Viu tv做緊套野有隻結婚

你得既

我全部都做齊晒
可能係運氣問題

最緊要有自信

假

好難有自信

開始緊build up

做隻有自信既單身狗

一於聽日返工著靚啲

你單身左幾耐呀

「表白係小朋友先會做 大人要用引誘」

想睇

日日都好靚架啵

9個月到啦

要搵到個好鐘意真係好難

好短姐 唔使急啦 我4年啦

咁你又唔好咁多幻想
我只係要學做有自信既可憐蟲

但又好怕俾班八婆話機心大

所以話 咩條件都吹嘅
搵到個互相鐘意嘅已經好難

唔係掛 好似話 著靚啲 男同事先有動力返工

好難幻想到

最討厭就係公司多八婆 好彩我公司無咩

係 曾經有 自己又唔珍惜

自信既野 唔係你話有就有

其實表白既程度
就同 拖手 攬 錫 一樣
你唔會無啦啦攬住人
所以都唔應該無啦啦表白

如果對班男同事無感覺 完全無動力著靚靚

邊關事
不過有女性同無女性個氣氛係唔同

上次轉左隻香水 佢地已經話我機心大

香水簡得好 真係好有用
上次約個女仔 勁香 好似有d變態

個同事噴左香水 行埋黎即時鼻敏感
但唔敢問佢

我要見到佢對自己都有意思 先會考慮表白

其實我都無 因為佢地好多都有家室 但如果著好少少 心情應該會好啲

自己著靚d 係會開心d ga

傻的嗎 不過佢地所講嘅機心大係要吸引邊個

通常自己有feel 鐘意 我會好直接表白

好正常
係人都鐘意聞到香味 唔駛好濃 啱啱好最正

呢個真 我同有意思嘅人出街一定噴

自己都會噴 有隻款中學用到e家

唔通個女仔對我 不過女仔噴好正常姐

其實都會嘅 但耐咗就越嚟越hea
宜家日日做眼鏡娘

春春

唔係架 我返工懶得噴 記得先噴吓

好過著極都唔靚

未突破到戴眼鏡返工

我多數同女仔去街先噴

對住鐘意嘅人 仲會特登係佢身邊飄過

咁好笑
佢地係咪唔化妝又柒又老又樣衰個啲

咩牌子 咩味黎

有啲好濃好臭

看透世事

Ck be

但我已經無呢種感覺好耐

點解
啲女同事好多都戴（雖然個個都上晒岸 )

哦 都幾好聞

眼鏡+素顏
成日比啲同事叫我化下妝返工
我問返佢 化比邊個睇

隔mon 飄d俾我

因為太醜啦 我唔好意思見人

佢又唔係果隻 純粹係我個狗鼻
佢一行埋黎就流鼻水了

係 又唔鐘意好濃個d

多數唔化妝 又生得唔叫普通個啲
最中意話人 乜乜乜
因為舊公司有堆老女人都係咁

化妝返工 殺傷力太大

對於我隻眼黎講

真係唔好表白呀
傻仔先會直接表白

唔係話唔得
但就算係基金佬
覺得你係有興趣, 都唔會直接叫你銀行過數
都會做啲介紹先啦
慢慢先引導你俾錢

只係平時無咁重手
只要我稍為有少少唔同 佢地都會大聲講

靚女

女女都係噴啲清清地或甜甜地
唔好簡啲咁濃烈既

但我又好中意聞chole 隻love story

如果係校工同老師點樣接觸

緊係慢慢咁溝下
再試下拖佢手仔
如果佢唔反抗就得米
唔洗下下手講既

會唔會係因為你太靚 佢地妒忌

係咪眼影顏色唔同都要講

唔係啦 戴con又要對電腦
隻眼唔洗要

咩玩法

好耐啦 之前表親都應承

如果啲8婆化妝都唔會變靚左
佢就真係幾樣衰下

一定係啦

通常都係d 妖魔先會噴d 好濃果d
記得小學有個200磅肥miss 噴得好勁

我之前都鍾意love story
依家轉咗 jo Malone隻 Bluebell
好香我覺得 但就唔long lasting

幾時有新對象

It狗想識個老師

呢個師兄就岩啦
多啲身體接觸
約下佢出街

唔拒絕就當佢接受

從學生著手 你地要跟進同一個學生囉

對電腦隻眼真係攰

死啦 我都有噴香水
岩岩噴個時都幾甜啲味
過左陣會清啲
我係咪都係妖魔

師兄
請受我一拜

老師都吸引咩

職業上已經玩完

咁你寬恕佢地啦

圖片網址

反而英國梨都好香
我聞到啲女女有香味
就會走過去索

教咩科
體育就直接落場打返場先啦

老師多數都唔掂

毒撚真係慳好多

無啦 有無介紹

我係師姐

點唔掂法

英國梨可以試試

成日走埋佢個位

掂都會做到唔掂

8婆格
是非好多
男女關係好亂
以前做過個行

e家鐘意e隻

more

有道理 我諗老師獲士呢啲職業都高危

依支我都覺得好香
但冇入手
因為識人有噴開
其實香水都好重要

直接行過去聞
之後問佢咩牌子
再狂索
好似啲痴女咁

唔係掛 為人師表 無你諗到咁黑暗既

佢應該岩岩出黎教書

都係3次姐

見高拜 見低踩囉
學歷係高 但處事就
同埋好多都好假
仲要睇佢埋咩堆
分分鐘性情大變

輔導姐 我諗有愛心掛
不過我唔靚仔

幾靚呀

師姐平時係咪咁樣溝仔

學校it 除左幫佢地set 機外諗唔到有任何接觸方法

家用3成
番工1成
蓄6成

其實中學老師都幾正常

見過好多
唔係我諗
好多個都係比我既想法係
你自己都咁樣 點教學生

佢有我電話 但都唔約出街
係咪無機

多數聽d 做老師既朋友都係話好chur 同埋好悶 因為多數同事都係老cfu

就係有咁既問題［sosad]
除左整機set機都冇咩接觸

岩岩出黎教書個啲ok
再過多幾年就
睇佢有冇比人教壞

我係比人溝個個

我覺得搵過第二份工好d
It 黎講學校support 完全無增值力

中學未接觸過
但其實間間應該都差唔多
學校對我黎講 暫時係事非麻煩最多既地方

佢個間咪好囉
忙咪少啲是非

我宜家都無溝女了
應該話唔溝得

貼尾上水劉明

等緊政苦工
呢份做住先
係開學見到個新miss想識佢
希望冇估錯佢應該係岩岩出黎教

清清地唔錯
有啲太濃真係忍唔住咳

唔靚仔搞到怕羞唔係好識講野

靚仔同怕羞無關係

控制慾比較強

調返轉你約佢都一樣姐

點解

靚仔有自信就唔會怕羞

大佬

主動9up 下睇下咩反應掛
多數都係人地聊我

平時番工唔講早晨 收工唔講byebye
行過見到同事都未必打招呼

丑+怕丑
返工要好主動
搞到覺得自己係好假既肥仔

太濃係忍住唔敢抖氣

熟悉會然咁快上水

我本身係為左設計e支香水個人買

念妹
最近點

唔只控制慾
最煩係睇唔起你
覺得高人一等

教畜好有地位咩

咩工

忙到唔得閒上水
係放工先得閒
做到想屌老母

我都想有人俾我約

識過係個女路人邊係咁咳 又走唔到

平時電話都無兩句
突然約佢 怕嚇親佢

佢地自我感覺好良好
有好多仲要好冇禮貌

所以話 佢地教書教啲乜出黎

係班小學 面前好有

好慘

好想食韓燒無啦啦

Sd下msg先
科技咁發達

招呼我會打
同男既老師都有野講
對住大年紀既女老師都有講幾句
不過對住女同輩唔識主動
主動好似狗公

出國打雜

大佬你完全明白
當你接觸得個啲人多
自然會睇得清堆係乜人

It狗

咁都好過我了
我真係可以全日唔講野

應該乜人都聊下

呢個係你自己 set 俾自己既圈套黎架姐

呢啲野從來唔係線性關係
唔係 A=B
兩者其實可以完全無關係

而佢地有無關係, 唔係外人決定
而係你自己決定
係你揀左 唔靚仔=無自信呢條路

但點解唔可以係
我唔靚仔, 所以我要更努力打扮
所以更加要搵到其他俾人優勝既地方
搵到優勝之贏 = 有自信

你地對老師好反感

搵日去燒

咁咪唔好行得太快住
慢慢行
電話一兩句左先

有自信嘅人都會charm d

對住差唔多年紀會緊張

Say個hi
傾返兩句 等機會開大火

其實好多野主動出擊
比左個好感人地 再加主動啲就好易得米

咁呢個一定啦
但自唔自信

其實係一種選擇
你可以去做好多野令自己有自信
又或者乜都唔做而繼續無自信
選擇黎

呢個師姐就識啲野啦

都有好老師既

有自信但係人地唔理你

接觸得多
比佢地點到狗咁樣
再加上做錯野佢地唔認
卸曬落啲低級職員到
當你返工個啲時間
全部長期接觸佢地就知
當然有啲好既
但唔多囉

冇錢去韓國

平時已經做到好出面
食晏時特登走埋佢身邊一路行一路傾
但佢完全feel唔到

前幾日食左

睇黎都要試下

練多啲就冇野

坐隔離 點都會有幾句

咁都無放棄啦

鬼叫你睇中左舊木頭

因為幾靚仔都好
冇feel又厹咁樣 乜都會反感

反而日對夜對唔洗靚仔
都好易有feel得米大啲

個比例差唔多啦

人格問題
係咁啱講到老師姐

有啲女係慢熱啲

我起碼半年

我又要食

大佬
你明白我

搵啲野傾囉
全日唔講野真係

有機會一齊食 我上次都唔夠喉

有錢留返去日本/馬拉/秦國

寧願少20%收入

其實都係人夾人
睇性格優先

外表其實唔好差到接受唔到就ok

寧願買小隻game

8兩金樣

都係睇人既姐 唔係個個老師都咁既

但佢有錢又幽默喎

咁樣唔係好出面咋wo
佢可能會覺我你對個個都係咁

叫春春整個韓燒match

日本

春春係邊

我去

我見過有啲真係外表接受唔到
再加埋其他因素
啲女真係怕左佢 避開曬

慘
似唔想理你多啲

有有試過1on1傾計

有啲好既
但唔多

但我冇錢唔幽默加佢咁既樣

春春召喚

佢係咪出左pool

外表其實真心有心搞, 好少話差到咁樣見唔到人

人地撞過車都整得返啦

不過比例上比較多